一隊足球隊唔俾10號波衫嘅球員落場係幾咁侮辱

從來10號波衫都象徵着球隊嘅靈魂人物，就算唔係場場正選都起碼有返咁上下年資，或者係更衣室領袖。阿仙奴咁樣將Özil踢出英超名單，唔單止侮辱緊Özil，更加係侮辱緊10號波衫嘅象徵意義

而家輸緊波
抵撚死
最好成班球員hea輸撚哂佢
反爆班高層

全隊最多chances created同跑動個個被人話廢

見到李斯特城點樣對之前嘅10號波衫主人Andy King，再睇吓阿仙奴，真係好撚肉酸

點睇我地維也納連10號都冇

唔撚出都贏緊

維也納侮辱緊10號波衫嘅象徵意義

之前炒吉祥物、要求球會職員減人工已經好樣衰依家仲要迫害自己球員，衰撚過法拉利

侮辱緊足球

普度斯基

阿仙奴話你知咩係足球

雲爺爺一走
一切都崩壞了